仆你個街 病就帶口罩啦

無公德心到你地班粉皮
對住人咳

啲呀叔呀伯成日周街咳

一齊咳啦, 冚家鏟啦